唔好以為夜d會突然多人投票

經濟科都有樣叫 邊際回報遞減定律

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

邊位師長教你econ

果然係敢言 弱智嘅都咁有自信

Um乜鳩 關咩事

有個咁既學生真係好陰公

一定係呢個post作怪
藍絲以為聽日先投票

搞下氣氛，投票啦各位手足

咩都好啦
盡量叫身邊人投啦